有無人好鐘意陳柏宇？

我覺得陳柏宇唱歌好好聽
由I Miss You開始就鐘意咗佢
好多首歌都好好聽 日日都聽
你瞞我瞞 斷絕來往 固執 逸後
直到近期嘅 回眸一笑 別來無恙 告別之前
The Players 演唱會又好正
聽住果首 沒有你 我什麼都不是
今年男神都結婚了
不知不覺已經成11年
好希望陳柏宇終有一日係紅館開演唱會
有無巴絲都同我一樣鐘意左陳柏宇咁多年？

這份愛太神奇

有

耐過你 固執開始

聽講年尾紅館開

真心愛 融化你

感動

真 fans
習慣咗日日都聽佢啲歌

首首都鐘意

係就好啦

有 都十幾年啦 紅館show一定去！！

聽佢歌大
07年個時 因為百果園個廣告而認識佢

斷絕來往 永久保存 車匙
I miss you 理智與感情 你來自那顆星
I will be loving you 你瞞我瞞 拍一半拖
別怕失去 多此一愛 再見不再見
尊嚴 回眸一笑 別來無恙
親愛的仇人 一字一淚 告別之前
逸後 沒有你 ，我什麼都不是

上面呢堆歌聽到耳熟能詳
唱k起碼要唱夠10首佢既歌先夠皮
非常期待佢係紅館開show

唔知點解近排紅左就冇以前咁鍾意

聽住佢啲歌 已經拍左三次拖
中意佢仲耐過每一個女朋友

由固執聽起 佢段清唱屈機到
轉眼間由當時仲係小學雞聽到已經係大學生

陪著成長

BB我愛你

仲記得佢啱啱英皇出道同洪卓立周柏豪嗰陣，拍左套戲，以為佢會爆紅

你瞞我瞞 拍一半拖
06-10個期既歌成日唱k都會唱

但佢唱人地歌真係唔好聽

英皇